岩岩買左1年美版spotify

岩岩買左,發覺可以同多一個人share,有冇巴打想同我share夾番錢?
pm

我想問下香港版係咪有D歌限制左?
我search唔到back number
但係網頁search spotify 又好似有

例如邊首?

tg turkey_hkg

我search 係無呢個artist

好似真係冇back number

Btw 仲有冇團